一人一個坑疫最誇張的行動

我出去食飯用紫外線燈機照張台殺菌

政府唔封關

邊個入來先噴佢一獲先入得

屈錯起碼4棟大廈做強制檢測
仲有3-8棟未甩難入嚟關注下事態

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？